識左個新女仔 同佢whatsapp都唔知佢想點 求解答

我上星期五識佢，佢就係whatsapp同我講左好多睇完都唔知想點既野

1.No just go n hv some drinks when fds invited me lol
2.So disappointed? I am not as gd as u think lol
3. Lol but I am very kong girl
4.Yes ga I am a gold digger
5.Thx😊but this is who I am I just don't want to lie on u😔
6.Huh u don't think tht's a problem?
7.U will not feel scared of having a gf like tht?
佢個朋友又話佢唔係咁既人，其實佢係咁踩自已都係想我知難而退係咪。。

叫佢講中文

試一試你係咪有心追佢姐，如果佢咁樣講，你仲肯追的話，十成已經贏咗八成

問題又來，以前識女仔點都有話題講下對住佢永遠都打開唔到話題 讓咩都話有時間都返工搵錢 唔係就叫我爆gpa上U
利申：佢讀薄扶林大學 我就係佢既附屬學校

佢肯關心你都好

或者我應該點應佢好

有時多口教訓下你啫
呢啲說話就以為佢關心你，太上心自己好易中招
利申：試過

我同個女仔無咩話題我都係成日叫佢點加油上去 唔好太大壓力等等 始終都唔知點傾好

岩呀屌 d臭閪講咁既野都係想玩柒你

佢岩岩sd來 Hai mer which sentence? Gum die lor u will say I am bad in front of other girls 都唔知佢講咩撚

屌d英文柒到

9 成對你無性趣
想睇你平時點應佢 英文應機？

中文 咁求其la 唔撚搵唔洗煩

隔個星期唔主動搵佢睇佢咩反應囉
佢依家明hea你

利申：試過好多呢啲 好快就無下文 約都推3推4 如果佢唔係諗住收你做兵

試下先 睇下佢想點都好